【貿易開戰】美對中國觸控移動設備等發起337調查，聯想涉案

即時財經
18:05 2019/05/30

《經濟通通訊社30日專訊》商務部貿易救濟調查局公布，2019年5月22日，美國Neodron公司依據《美國1930年關稅法》第337節規定，向美國國際貿易委員會（ITC）提出申請，指控對美出口、在美進口和在美銷售的觸控移動設備、計算機及其組件侵犯其專利權，請求ITC發起337調查，並發布有限排除令和禁止令。中國聯想集團（00992）涉案。（wl）

屌 根本唔係貿易戰

觸控式螢幕的滑動選擇以及虛擬鍵盤防止誤觸功能已是現代手機和平板電腦的常見功能，然而近日(2019年5月22日)一間名為Neodron Ltd.的NPE(Non-Practicing Entitie，非專利實施主體) 使用原屬於Atmel公司的專利對聯想、微軟、三星、戴爾、惠普、摩托羅拉、亞馬遜一共七家知名企業提起USITC 337調查，另外同時也在德克薩斯州西區地方法院對上述企業提起專利侵權訴訟。

Lenovo 中國殼美國底，點會攪佢

科技圍堵戰

咁多MNC用緊thinkpad
如果真係搞聯想 咁都幾好睇

聯想應該算美國公司

由頭到尾都係狙擊中國製造2025

聯想屌 早知唔其患難喇

科技戰拖垮中國